- True positives (TP) are correctly classified true ili
- False negatives (FN) are ili that are ili, but classified as not ili
- FP are not ilis, classified as ili
- TN are not ili, classified correctly as not ili

- 'a' jeste positive ILI, dobro je napisano

- 0.9 za Watson GT? imali smo vise Watson GT, ali smo uzeli 0.9 kao the most accurate or the most confident
- 55% za ILI formula as treshold je jer tako ide formula... Watson treshold je za Watsona, nema potrebe ja mislim da to uporedjujemo. We are building the formula
a za Watson treshold imamo razne rezultate kao dokaze svakako... nas treshold je nas confidence na kraju
- kako mislite ponovo izracunati confusion matrix? - to je za Machine learning rezultate... i da, trebalo bi ponovo sa novom data..
- nije mi jasno ovo za ROC curve i odabir tresholda... da se treshold odabare na osnovu rezultata ROC curves iz Random forest? ili da uporedimo bukvalno sve ML algoritme koje smo koristili? 